紐約時報：中國在歐洲形象持續惡化，習近平遇挑戰

習近平在週一參加中歐影片峰會時發表講話。右上起順時針分別為德國總理梅克爾、歐盟委員會主席馮德萊恩，以及歐洲理事會主席米歇爾。 PANG XINGLEI/XINHUA, VIA ASSOCIATED PRESS

其實佢而家只顧國內形象
國外早就game over

最驚國內因為經濟差而民怨沸騰

有槍有炮驚閪!

實情係大把歐鳩傻閪奶緊共

加多D人民幣 自然好

其實開始沸騰 身邊好多國內親戚都屌緊隻小學雞
但佢地唔敢出聲 唔敢公開表達
亦都唔敢同身邊人講
係我老母打電話返國內傾計個陣
我聽到佢地d對話
可能覺得同香港人講唔驚掛

主要都係話鄧小平好啊
唔好再搞事 唔好再推政策
少做事 大幫忙
大家齊齊搵錢有咩唔好
唔好再搞政治鬥爭之類

真，我呢邊啲親戚都有咁講
咩懷念08年

08年應該已經係中國最風光的時間

個陣香港愛國情緒最高潮時期
台灣個陣好羨慕香港同中國
成個國家雖然問題仲好多 但人人高潮狀態
一片歡欣
政治壓迫較少 相對比較開明
最大問題反而係貪腐
係牆內批評中共只要唔太過份
都可以隻眼開隻眼閉

講得鄧小平好就知冇得救

佢地既思維極限大概係咁

畀番08年嘅狀態你，仲要唔要？

真
比人圈養大，唔可以預期有乜諗法
佢地唯一可以比較叫好嘅就係小平

我係中國人呀屌

中國可以死12億人 歐洲可唔可以
戰爭無可避免就要不惜代價去贏

又贏

金融海嘯歐債危機，中國做救世主，08打後幾年已經係極盛之時

一個中國，比一人KO

得個樣姐
劉曉波份果時出份零八憲章內容都係柔和到不得了
都比人拉到死 只係果時識扮 依家唔扮

純粹好奇問下
wechat qq會有監視
咁電話無人會監聽既咩

我覺得好少 電話要用人肉監聽
WeChat qq用程式輔助統一監控 好廉價
成本差距好大

普通人監聽黎晒錢

我都有諗過呢個原因
但轉頭又諗下其實而家語音輸入都普及左
要將電話語音轉返電腦文字再capture keyword去監聽其實都唔係難掛？

仲係好撚難....而且成本高昂
唔值得對普通人用
你仲要考慮 中國好多方言
我老母用潮洲話同親戚講 佢點用程式大量監聽？

你有pt 方言係難D